msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"

msgid "**Embed Links** permission is required, please fix or tell an admin."
msgstr "**嵌入链接**需要许可，请修复或告诉管理员。"

msgid ""
"Interactions via Direct/Private messages with bot have been **disabled**."
msgstr "通过直接/私有消息与机器人进行的交互已被**禁用**。"

msgid "Missing Arguments"
msgstr "缺失论点"

msgid "Missing valid languages and text for translation, please edit to fix."
msgstr "缺少用于翻译的有效语言和字体，请编辑以修复。"

msgid "Missing Text"
msgstr "缺失字体"

msgid "Please provide some text for language detection."
msgstr "请提供一些字体用于语言检测。"

msgid ""
"To translate a message, you *need* a message!\n"
"Please edit your command to include text."
msgstr ""
"若要翻译一条消息，你将**需要**一条消息！\n"
"请编辑您的命令，也包括字体。"

msgid "Invalid languages argument"
msgstr "无效语言论点"

msgid "Incorrect format for from/to argument, please edit to fix."
msgstr "从/到论点的格式不正确，请编辑以修复。"

msgid "Missing Permissions"
msgstr "缺失权限"

msgid "Please fix that if you're an administrator."
msgstr "如果你是管理员的话请修一下。"

msgid ""
"Bot does not have **Manage Roles** or **Manage Nicknames** permissions on "
"this server."
msgstr "机器人在此服务器上没有**管理角色**或**管理昵称**权限。"

msgid ""
"Bot cannot assign the role **%s** because it is beyond the bot's highest "
"role. You can fix it by **moving** the bot's primary role (`%s`) higher in "
"the roles list."
msgstr ""
"机器人不能指定角色**%s**，因为它超出了机器人的最高角色。您可以通过在角色列表"
"中将机器人的主要角色(`%s`)更高的位置移动**来修复它**。"

msgid "Invalid Channel"
msgstr "无效频道"

msgid ""
"The channel %s seems to be either **invalid** or **unreachable** in your "
"server. Contact an administrator for support."
msgstr ""
"在您的服务器中，频道%s似乎是**无效的**或**不可访问的**。请与管理员联系以获得"
"支持。"

msgid "Invalid Language(s)"
msgstr "无效的各种语言"

msgid "Translator could not recognize the following as valid languages:"
msgstr "翻译员或许会不能辨别以下的有效语言："

msgid "Missing Language"
msgstr "缺失语言"

msgid ""
"Please specify a **valid language** for translation (Can be ISO code or "
"name)."
msgstr "请为翻译指定**有效语言**(可以是ISO代码或名称)。"

msgid "Explain yourself"
msgstr "请您自己解释"

msgid "One does not simply translate to `Auto`"
msgstr "一个人不能简单地翻译成`自动`"

msgid "Bad Text Format"
msgstr "不好的字体格式"

msgid "The supplied translation text has an invalid format."
msgstr "被提交的翻译文本拥有无效格式。"

msgid "Please report the issue at the official **[support server](%s)**."
msgstr "请在官方**[支持服务器](%s)**上报告此问题。"

msgid "Bad User"
msgstr "劣质用户"

msgid "Some bots and banned users are not allowed to be auto translated."
msgstr "一些机器人和被禁止的用户不允许被自动翻译。"

msgid ""
"If this is a mistake, please report the issue at the official **[support "
"server](%s)**."
msgstr "如果这是一个错误，请在官方**[支持服务器](%s)**报告问题。"

msgid "Invalid Translation Data"
msgstr "无效的翻译资讯"

msgid "Looks like something went wrong while processing your request."
msgstr "看来当您的请求被处理的当儿出现了一些差错。"

msgid "Text is too looong"
msgstr "字体太长了"

msgid "Could you please split your message into smaller chunks? Thanks!"
msgstr "您能把您的信息分成小部分吗？谢谢！"

msgid "Google is Angry"
msgstr "谷歌以生气"

msgid "Translation refused by Google."
msgstr "翻译以被谷歌回绝。"

msgid "Role Assignment Failed"
msgstr "角色分配失败"

msgid "Could not update user's role due to a Discord error."
msgstr "由于Discord的一项错误，无法更新用户角色。"

msgid "Send Error"
msgstr "发送错误"

msgid "Discord refused to deliver message."
msgstr "Discord拒绝发送讯息。"

msgid "Flag Reaction Limit"
msgstr "被标记表情包的限制/极限"

msgid ""
"That message has been translated to too many languages and cannot be "
"translated any further..."
msgstr "这条信息已经被翻译成太多的语言，以不能再被翻译了。。。"

msgid "Missing Access to History"
msgstr "缺少对历史的访问权限"

msgid ""
"The bot cannot view **message history** here. Please enable that to properly "
"translate old messages written in this channel."
msgstr ""
"此机器人无法在此查看**消息历史**。请启用此功能以正确翻译此频道中编写的旧邮"
"件。"

msgid "Command Disabled (%s)"
msgstr "命令以被删除（%s）"

msgid ""
"The `last` translation command has been disabled in favour of **reactions** "
"and **automatic** translations, and also to prevent abuse."
msgstr "`之前`翻译命令已被禁用，以利于**反应**和**自动**翻译，并防止滥用。"

msgid "Invalid Channels in Group"
msgstr "群组中的无效频道"

msgid "Could **not** auto translate to the following channels:"
msgstr "**无法**自动翻译到下列频道："

msgid ""
"Please make sure the bot has **read**, **send**, **embed links** and "
"**history** permissions in all channels."
msgstr "请确保机器人在所有频道中具有**发送**、**嵌入链接**和**历史**权限。"

msgid ""
"The `%s` command is reserved for server **moderators** and **admins** only."
msgstr "`%s`命令仅保留给服务器**主持人**和**管理员**。"

msgid "The `%s` command is reserved for server **administrators** only."
msgstr "`%s`命令仅保留给服务器**管理员**。"

msgid "This channel is **not** part of any automatic translation group."
msgstr "此频道**不是**任何自动翻译组的部分。"

msgid "Please make sure the name is %d to %d characters long."
msgstr "请确保名称为%d到%d字符长。"

msgid "Invalid Auto Mode"
msgstr "无效的自动模式"

msgid "Invalid Style"
msgstr "无效格式"

msgid "`%s` is **not** a valid text style. The allowed styles are:"
msgstr "`%s`**不是**有效的文本样式。被允许的样式是："

msgid "Nickname Error"
msgstr "昵称错误"

msgid ""
"Could not change the user's nickname while setting custom language. This "
"usually happens if the user is an **admin** or **server owner**."
msgstr ""
"无法在设置自定义语言时更改用户的昵称。如果用户是**管理员**或**服务器拥有者"
"**，则通常会发生这种情况。"

msgid ""
"In this case, change the user's nickname manually to add `--lang` at end "
"like the following example:"
msgstr "在这种情况下，手动更改用户的昵称，在末尾添加 `--lang`，如下示例所示："

msgid "Bad Request"
msgstr "不良请求"

msgid "Could not handle your request."
msgstr "无法处理您的请求。"

msgid "Bad Data"
msgstr "不良数据"

msgid "Could not handle your request due to an internal error."
msgstr "由于内部错误，无法处理您的请求。"

msgid "Your server has reached its **maximum allowed** auto groups quota."
msgstr "您的服务器已达到其**最大允许的**自动群组配额。"

msgid "The group **`%s`** has reached its **maximum** allowed linked channels."
msgstr "群组**`%s`**已达到其**最大**允许的链接频道。"

msgid ""
"Your server has reached its **%s** translation quota of **%s** characters."
msgstr "您的服务器已达到其**%s**转换配额**%s**字符。"

msgid "Voice Connection Failed"
msgstr "语音连接失败"

msgid ""
"Bot could not join the voice channel, please check if it has the neccessary "
"permissions."
msgstr "机器人无法加入语音频道，请检查它是否具有必要的权限。"

msgid "Voice Channel Full"
msgstr "语音频道已满"

msgid "Bot could not join the voice channel, because it is **full**!"
msgstr "机器人无法加入语音频道，因为它已**满**！"

msgid ""
"You have to be **connected** to a **Voice Channel**  for transmitting "
"translated TTS messages."
msgstr "您必须**连接**到一个**语音频道**来传输翻译后的TTS消息。"

msgid "Text to Speech Failed"
msgstr "语篇转换失败"

msgid "Could not proccess your TTS request."
msgstr "无法处理您的TTS请求。"

msgid "Missing Voice Permissions"
msgstr "缺少语音权限"

msgid ""
"Please make sure the bot has **Speak** and **Connect** permissions for the "
"Voice Channel."
msgstr "请确保机器人拥有语音频道的**讲**和**连接**权限。"

msgid "But wait!"
msgstr "但是请等一等！"

msgid "It seems that **%s** is already set for **%s**."
msgstr "似乎**%s**已经设置为**%s**。"

msgid "Free Service Disabled"
msgstr "免费服务以被删除"

msgid ""
"The free translation service of Discord Translator has ended, to use the "
"bot, you must __pay__ for a premium plan."
msgstr ""
"Discord译者的免费翻译服务已经结束，如要使用机器人，您必须__支付__保费计划。"

msgid "Text to Speech Disabled"
msgstr "字体转语音以被禁用"

msgid ""
"This experimental feature has been disabled due to bad performance. It will "
"be added back once the lag issues are resolved."
msgstr ""
"由于性能差，此实验功能已被禁用。\n"
"一旦滞后问题得到解决，它将被添加回去。"

msgid "This channel is **not** linked to an automatic group."
msgstr "此频道**不能**链接到自动群组。"

msgid "Attention:"
msgstr "请注意："

msgid ""
"This server has reached its maximum allowed character translation quota."
msgstr "此服务器已达到其允许的最大字符翻译配额。"

msgid "The bot will not translate any more messages."
msgstr "此机器人不会再翻译任何讯息。"

msgid "Consider renewing or extending your premium plan."
msgstr "考虑更新或延长你的保费计划。"

msgctxt "direct messages"
msgid "DMs Disabled"
msgstr "DMs 已被禁止"

msgctxt "channel"
msgid "Bot does not have **read**/**write**/**embed** permissions at %s"
msgstr "机器人在%s没有**读**/**写**/**嵌入**权限"

msgctxt "admin"
msgid ""
"If you are one, and still having issues, please report to the **[support "
"server](%s)**."
msgstr "如果您是其中之一，并且仍然有问题，请向**[支持服务器](%s)**报告。"

msgctxt "auto"
msgid "Channel not part of Group"
msgstr "频道不是群组的一部分"

msgctxt "auto"
msgid "Invalid Group Name"
msgstr "无效的群组名字"

msgctxt "name"
msgid "`%s` is **not** a valid group name."
msgstr "`%s`**不是**一个有效的群组名字。"

msgctxt "command"
msgid "Invalid Prefix"
msgstr "无效前缀"

msgctxt "command"
msgid "`%s` is **not** a valid prefix code."
msgstr "`%s`是**不是**有效的前缀代码。"

msgctxt "mode"
msgid ""
"`%s` is **not** a valid mode for auto translation. The allowed modes are:"
msgstr "`%s`不是自动翻译的有效模式。所允许的模式是："

msgctxt ""
msgid ""
"Sending translations through Webhooks requires the bot to have the following "
"permissions: **Manage Webhooks** and **Manage Messages**"
msgstr ""
"通过Webhooks发送翻译需要机器人具有以下权限：**管理Webhooks **和**管理消息**"
